c++ overwrite 同 override分別？

Google第一個result

咩叫 C++ overwrite ? overwrite file ?
override 就 c++11 先有, 話俾 compiler 知你肯定係 override base class function

你想問override同overload?

我搵咗好耐 究竟乜嘢係overwrite...